鍾塔生(生仔)=藍，林作(作哥)＝黃。我地全體連登會員一定選擇企係林作哥嗰邊！！！

#前鋒

唔支持作哥唔好話自己係黃絲。

我藍都撐作大哥。

我熱ｘ公民都撐作大哥。

樓主勁黃

米屈
鐘陪生深黃黎

x係血？我都幾認同您地理念，今年冇人投我會投您地！

鍾哥上試當真（深黃大台）
似暗黃啦

作哥話要上tvb打
生仔話去viu

想做就做 票投十号。

作哥賺藍店錢使落黃圈

十号系边介？

光头佬黃人大

佢同人大有关？

林作=波台假膠 人見人憎
鍾生=社會賢達 黃藍是政見 打柒波台小丑係良知

無關點會叫人大呀？懵撚樣！